金木定柒番谷？

邊個柒d

有名你叫

無追好耐 完未？

金木有女扑
柒番谷係連初戀都比人女女女埋
你話呢

金木
原本係我最愛既動漫角色，打壁虎時期最好J，但今集一頁變人棍...好失望，學人做王...